敏感sir 純愛感性wizone點評純包…12+

以仁美黎講
上次cb三月係暴瘦
今次係暴瘦完之後回左少少元氣
勁瘦排骨人同正常體態之間揾到左Balance point
塑造出左類似牙櫻咁既排骨美❤️😭
加上包包面退退地正能到癲左😭❤️
美出新高度了❤️😭

牙純黎講
以前從未染過mk頭
加上份人有少少sub-urban得黎又有少少country feel同臉癱==
今次mk頭左加上個人既feel urban同pop左
開朗左笑容多左表情多左
勁能QQ既UNNIE😭❤️❤️

izone認真每次都勁大進步
IZ*ONE permanent

支持izone

izone=五代一姐

支持元瑛14歲跳到30歲

樓主仲會唔會講下其他成員..

其他冇乜好講==
我女友周周Still天仙下凡咁

幾公道

樓主出名幾有料

睡衣派對圍埋吹水個陣諗住起身去廁所比佢地發現我扯左點算好

行過去問牙純 jer仔腫咗點算好

想請佢食jer仔

焗住請佢幫手消腫

吓 個post咁就完咗啦...

仲想點…

以為你會評晒12個 =.=

好想睇？

想跟你學下野

izone=kpop一姐

都算係

評肉肉腿擔當ok?

你棄暗投明就出多幾個

肉腿=牙真 是共識吧==

嘩咁吸引真係要考慮吓...

咁你評未=.=